【多圖】全盛時期嘅台灣女星邊個最正？

雞排妹

g奶蔡依林

老女人

陳喬恩

童顏巨乳瑤瑤

歡迎貼圖討論

我淨係知Taiwan no.1

雞排妹世界第一
其他都係老g

白歆惠

講緊全盛時期吖嘛

林志玲冇得輸

有排好迷郭雪芙

臭g愷樂

全盛時期林志玲冇得輸
仲有好多正嘅不過太多唔記得晒
天心都好正

班聲好溫柔.gif

曾凱怰

林志玲（胳肋底出汗版）

不能說的秘密嗰期係幾正

除若圈

子瑜?

E條女我小學果陣j到我死

無名時期嘅dewi

支瑜不了

林熙蕾

佢嗰種性感係就算包哂全身都feel到佢索

投呢個

吳佩慈

有得揀緊係林志玲

林青霞

任容萱
吳亞馨
徐若瑄

有無人知邊個林立雯細個覺得佢好正

垃圾樓主，冇甜心教主呢個post已經可以收皮

咪叫撚咗你哋貼圖討論
冇人貼咪你貼囉

之前為咗佢日日追狼人殺
點知變咗臭g仲失埋蹤

王怡仁

啊。。以為你貼

依張圖以前j圖post鐵膽黎
好耐冇見j唔少次

以前蝴蝶姐姐代班娛百已經feel到佢好仁
同小豬一定有路

林韋君有冇人識

Who?

大元都唔識？

張景嵐, 周曉涵都好正

只係諗起
吳佩慈自爆有粉紅乳暈爽捽眼屎

周子瑜魚仔！

柯佳嬿

全盛期林志玲邊有得輸

當年正到

台灣真係好多假波閪
不過香港都就嚟追到上黎

林嘉欣算唔算

台灣以前多數真大波
而家就全世界都多假波

老女人

好撚正
幾P,口爆，中出，爆屎眼都可能玩過

算一半
屌呢個根本冇得輸

佢既笑容，我戀愛了

吳佩慈1票

雞格，貴氣呢家野強求唔黎

熊熊 ？

全盛時期

賈靜雯

郭雪芙

我純永遠世一

林心如

首選林熙蕾 極速傳說 同 賭個d電影 j撚死

許瑋甯

爽捽眼屎

我女神

原來勝利巴都會開呢啲post
細個睇命中注定我愛你好鍾意陳喬恩

陳喬欣從來都唔靚

sick ball佢好仙氣
當年惡吻搵佢做女神真係冇揀錯人

林熙蕾
徐若瑄
都無講閪咩

你知唔知咩叫全盛

賈靜雯, 張鈞甯

呢排翻睇緊十幾年前啲台劇
屎忽痕出個j圖post益吓大家
我都好鍾意呢套
但中間好撚慘

無錯係大波火辣身材好屌型

梁以辰

完全諗唔到點解大家諗唔到賈靜雯，張鈞甯，公認嘅女神。

咁你話目前最靚嘅當然係邵雨薇。

睇你哋啲留言嗰啲全部都係怪獸級

曾莞婷

有無人以前有睇天才衝衝衝
小嫻同艾莉絲

邵庭都好正

呢個無撚得輸

林志玲又靚又好身材
把聲真係無敵 聽到扯哂

無徐若瑄？此post已完

似肥苟

我自己幾鍾意邵雨薇，覺得佢好gfable
唔知有冇同好？

當年嘅林依晨世界級可愛

好想屌佢屎忽

佢都唔錯
俾吳慷仁私有化咗

直樹湘琴

蔡譯心

有鬚嫁

老了，依家係元元同林莎

youtube有得睇1 2吻官方完整版

屌講咁耐都冇人提徐若萱

真

Makiyo
有無人識

上面好多人講但冇人貼圖
你就貼張梁國雄議員

Hebe

連俞涵

唔知點解反而鍾意蔡函岑

豆花妹？

打的士司機

謝薇安

mk味濃
仲同過小豬一齊

賈靜雯嘅趙敏真係世界第一，應該無人會超越到佢

吳生真係幸福賓周
第一次睇佢係樓下的房客，心諗點解呢個女仔可以咁有氣質

Hebe
陳妍希

我正想貼hebe

唔好啦
架妹我揀麻衣

快啲啦

我揀愛紗

支持
仲有dabe

結果咧

可惜佢前夫係人渣大仆街

覺得佢短髮正啲

我記得蝴蝶係娛百扮佢 小～豬～哥～哥

周曉涵
當年18禁不禁已經覺得佢好正 又天然

我都覺得係

依家佢都無乜點變

大久保麻梨子 算唔算台灣

係 好似老得好慢咁
今年已經34歲 重咁靚

陳意涵對眼好大
以前覺得幾靚

豆花妹

大元！

以前真係鄰家女孩gfable

而家狼人殺班女幾正

一定係波多野志玲

敏敏郡主

李毓芬都ok

超有氣質

但係而家反而唔覺佢大波
當年佢對真係J到出血

Debbie 邵岱兒

有邊個冇做護旗手

王怡仁喬奶

最正就係露點

大肚都著摟屌裙高踭鞋

佢而家改咗名叫洪蓉
長期喺泰國
好似秘密嫁咗畀個泰國華商

沒有波~怎敢說心事~~

每次聽到林志玲把聲就想丟爛部電視...

台灣以前都好多假大波啦
林志玲同jolin都係隆
陳喬欣睇相都少少假

香港可能好少人識
但我覺得好靚

可惜嘅係
佢落咗妝對眼細好多

同埋點都紅唔起
而家要靠露波寫真胸圍廣東搏搵老世

樓主幾識開post

4-5年前未開始微整果期佢正到不得了
大波 淫 樣靚 聲甜
D叫床聲一定好撚正

羅志祥個撚樣真識食

台法混血兒

可惜已經畀個其貌不揚嘅導演中出咗

暗戰2 文雀

好似係意大利

仲有武媚娘 以前睇到扯晒旗

我都覺
次次經過見到個廣告

短髪好屈機

周杰輪 退後

王祖賢

你真係弱智唔係扮，整容大國韓國之後就到台灣日本係常識

整容

以前風氣保守啲 楊思琦、八模嗰啲C /D cup
已經俾人捧到上天

咩名?

痴線條裙前面拉高哂

係喎義大利裔美國人

台灣史上最靚應該係江語晨
靚到連周董都想屌
可惜點溝都唔受

佢都同大部份台妹一樣
極度崇洋（唔怪得點都唔畀周董屌，因為心底睇唔起亞洲男人）
貼錢溝個假飛機師鬼佬自動獻身
畀個鬼佬屌咗幾年先準備嫁佢先知個鬼佬實情係個廢柴兼老家一早有個老婆
結果受唔住打擊消聲匿跡

可惜個鼻大咗少少

麻衣正呀
但好似好少人鍾意

大乳暈pink lin
算唔錯
不過唔p 圖，真身條腰好粗好dum

我就係前幾年係地鐵見到nivea個廣告
特登走去search名

而家比人屌大肚未

邵雨薇
@1989ivyshao

樓上果啲雞格同呢個唔係同一level

名模贏幾條街啦

唔係呀
遊台日本妹中都係麻衣最靚
可惜嫁得差

而家做左媽媽都仲好正

竟然有邵雨薇
仲諗住個個淨係po大波妹
佢真係好撚正

邊個mk仔中出到佢

祖賢

有啲似heidi (不喜勿插)

依個又係劉晶

未啦
第一代台𡃁模中反而撈得算ok
keep住有劇拍

覺得佢短髮係全亞洲top 3

有!

不過落妝個樣太似草剪剛
兼結過婚離過婚

宋芸樺
我講佢會唔會比人屌

臧芮軒
好少人識佢

所以佢同富商生咗四個
個男人都仲未肯娶佢入門

當年露pat相幾正

雨衣look露點

因為佢令我覺得套倚天屠龍記係世一

可惜結左婚之後就好少喺幕前

鬥牛

2吻剃咗

補圖先

徐若瑄 赤裸天使冇得輸

佢同吳慷仁拍絕配個期係全盛期最撚正

鍾意呢d妝
唔會喬裝得太犀利
睇得出本來個樣

正到仆街

宋根本同夏雨喬撞晒樣

臧梗係正
第一個喺節目show波正到令小鍾當眾扯旗

A級(cup) 女神，並非浪得虛名

見有人提無名，回憶翻曬來。
陳匡怡，小學已經好鐘意

簡介：

冇徐若暄 仲有王心凌呢

點解無林明禎

你知唔知佢係邊度人

我女朋友

佢哋嗰班frd一係嫁有錢人一係就忽上腦

難怪仔仔分手後爆佢地嗰堆係正宗八婆堆

馬來西亞sor柒咗

變返女人嘅ELLA 陳嘉樺

曾愷玹 真係回憶
個陣睇mv已經覺得佢好靚

識貨

因為佢我先知有逢甲呢個地方

多人運動

不過畀阮經天屌到反晒就分手

小鐘見慣女人都不敵生理反應

佳嬿

當年吹到好大嘅台大5姬都冇乜好下場

有個好啲畀個有錢佬包
畀人影到大街大巷畀個有錢阿叔聞閪

贏曬

hebe

呢張好似前田

蕭亞軒

幾十年前光良～第一次MV女角
蕭淑慎（只限當年）
個MVJ過百萬次

宋個樣精緻D
夏就似玩得好癲個隻

冇林熙蕾講經咩

諗起以前講強姦sh放過e

當我無講過

識賈靜雯, 都係老餅

放得蔡依林已經覺得無討論餘地

整容 仲要丑

而家去到ver幾
採陽補陰

依家係強姦he

台灣出道一直以為佢台灣人

正撚到

睇過康熙識佢
為人傻大姐，把聲勁大（肯定好正）

角頭個女都敢J，勇

整到咁核突
膠晒

假波

吸毒隆胸妹

佢同佢老公襯到

agreee

瑞莎 愛碼席丹 隋棠？

台灣國寶

賈靜雯00-05年時期古裝超正, 時裝一般...
佢做趙敏真係有今生無來世...

時裝就一係張鈞甯一係陳喬恩...

喂識貨
尤其rima 運動型女神 正到仆街

徐若瑄
我真係分唔到佢邊段時期先係全盛時期

采子

Btw 王子算唔算

上鏡好睇過硬照喎

補圖

一直覺得佢同黃聖依好似樣

佳嬿世一

我覺得佢依家靚過當年

安心亞

因為想見你鍾意咗佢又好戲又仙

條辮仔

第一屆宅男女神

佢真係好樣衰 同舒淇一樣唔知點解咁多人話靚

都唔似36歲

36以為26

依家似張雨儂

做乜貼我老婆

張鈞甯
陳意涵

竟然冇張鈞甯

韻如嗰度以為16...

你誇張咗啲啦 30啦

個隻眼又有神
個body fit得黎又唔會太過火

Ching你年紀都唔細

吓屌平嘅 唔係G奶㗎咩

好似流出左就摺埋左

係啊

識嘢

看我72變
變走咗

呢個算啦

佢個人都好有story
十幾歲炒車，望住條仔燒死
自己都成身燒傷，到而家仲好大撻疤
但一直好樂觀面對人生

近排好鐘意睇峮峮

你咁熟口熟面嘅

世界上最幸福嘅一對

點都係小予正d

但依家變咗整容雞

見到佢就諗起小鬼

Hebe

我識佢嗰陣好似仲未上過康熙

犯規！放埋人地老公上嚟
不過佢著婚紗真係世一

30歲都仲係咁正

當然 割咗大大對雙眼皮

雞排妹一定第一
撐手足 又靚女

鬼哥

皮膚靚到..

佢老公正啲

桂綸鎂呢

ChiLing氣質真係冇得輸
雞排妹把聲勁溫柔

又大又元

jolin而家條眉毛無以前咁靚

就係小鬼之後先follow佢 好正

唔差喎

林心如
賈靜雯
徐若瑄
張鈞甯

fufu咁嘅樣

係肥狗似佢

兩個都好正
柯達世一

我都好鐘意佢!!!!仲有佢個妹五熊
完全係中學回憶嚟
嗰陣睇終極一家 第一次覺得有女仔剪bob頭又靚女又有型

嘩小予搞乜
以前好正

依家無咁好睇

1吻醫院嗰集笑撚到我仆街

徐若瑄

好鍾意佢家姐個短頭髮
鍾意女剪短頭髮都係由佢開始

依家覺得有d似田蕊妮

佢老公正到

On撚9 呢啲碎料咁都吹到「台灣史上最靚」
問撚過林青霞 王祖賢 陳德容 林心如未
齋講周杰倫食過啲女 侯佩岑都靚過佢有氣質過佢啦

又要翻睇惡吻

覆活 佢個look幾好睇

我都覺得佢好正
佢同黃鴻升集玩很大 超可愛 永遠都笑笑口咁

五熊好似要結婚

佢同阿金以為撞鬼嗰集？
連裕樹都俾佢哋嚇死 笑到痴線

即刻諗起佢把聲
佢真係好大聲好嘈

坤達好撚正

唔係結咗喇咩
其實五熊都幾靚

林志玲！

台妹真係好撚正

周曉涵以前好撚正

係呀！嗰時細個睇覺得好好笑
即刻叫老母開嚟煲 （佢有成套老翻）

王怡仁以前真係J出血
仲有張露lin相正到仆街

早排喺youtube翻睇完
都仲係好好笑

原來陳德容
依家先46歲

好想屌到佢大肚

A罩杯宅男女神

佢骨相太差 所以唔襟老 但係皮相好好 同關之琳一樣 所以後生係極靚

睇到110樓先有人講

嗰陣狂ship佢同汪東城
點知汪東城現實中鐘意大波妹 後尾仲整容奶共

雞排妹

呢條片當年J撚到癲

樓主竟然唔將徐若瑄放在眼內
不過我揀全盛時期嘅林青霞

坤達真係細細個睇佢3國做呂布已經有留意 不過嗰陣時冇j佢
反而年紀愈大愈好j愈望愈有feel
好想俾佢屌呀

弱智樣似老鼠仲要兜風耳

一撚樣嘅喂

who

有圖不如有埋片 果陣j到出血

70年代嗰陣最靚
特別係佢拍《八百壯士》嗰期

突然想起你mv女主角

佢依家整容失敗咁

陳喬恩係咪有加大對波

我都覺得宋好正，點解會比人屌

我係上年睇yt見到佢之前上玩很大啲片
之後睇木曜
佢真係好正

老婆都好正

佢愈睇愈似藍心湄

老婆正啲

陳喬恩好似出道個陣已經出名大，佢賣bra個廣告睇落去都幾真下

agger入黎係為左睇佢

細個好中意睇佢上5566嘅少年特攻隊
佢玩嗰類綜藝係女藝人裡面數一數二

峮峮係好撚正 佢未同鬼哥一齊已經留意佢
鬼哥走左之後
而家唔知點解會用另一個角度支持佢...

agger

腳短到

兩個咁似樣 唔洗分得咁仔細

睇樓下的房客先識佢

同埋我好欣賞呢個年代唔露奶搏上位嘅藝人
佢真係娛樂圈清泉

係咪有片睇？

玩提子一流

佢就真係極靚嘅

隋棠
之前唔識佢淨係知 吃兔兔
但係後尾有一次係faceboom見到佢去學校宣傳教導防止兒童性侵意識，就開始對佢改觀

明明生咗3個小朋友身材都依然咁好，同埋佢曬到黑黑地都幾靚

中國台灣單嘢跪低咗

而家d人成日以為雙眼皮深就係靚
條條女有少少錢同名氣就去整
又無諗過同自己原來既五官唔協調
最後將呢d大眾主流眼中既靚女特質整晒上面之後
反而愈整愈柒 愈整愈膠

其實有時唔洗好深既雙眼皮個樣都可以好靚

周子瑜

林心如都無？

結過婚離過婚有咩問題
邊個細個無衝動做錯過決定

我唔係好記得邊度出現

佢五官都好完美

初戀都唔係拍一世

咩流出?
有冇LINK?

我都有睇
仲有歡樂一路發
同小鬼一組 成日覺得佢哋好親

有冇人以前J過洪詩

同意
離過婚有咩問題？
就係錯過先搵到達達呢段真愛

雞排妹正爆...

好似嫁咗日本有錢人？

捏泥巴捏泥巴

metoo
btw，大家都係跳跳虎

揮別錯的才能和對的相逢

點解上面有柯佳讌金剛棒
但竟然咁耐都冇人提以前行相同風格嘅桂綸鎂
睇返柯同桂，仲有昆凌
都幾明顯見周杰倫睇女係先睇鼻
（柯演過姐撚mv 桂就係拍電影）

J過一個叫Vicky 後尾都好似有去黑x會

佢性格幾爽直唔錯

仲有Hebe

佳嬿嗰陣叫小桂綸鎂

佢真係無得輸

個芒果大啲定個奶大啲

可以和我做愛

佢嫁俾台塑集團嘅後代，但係離咗婚

無敵

貝依霖

王心凌呢？

前排有流出之前就靜咗

陳喬恩

哩個post 真係清泉嚟，同出面嗰啲得把聲好温柔嘅完全唔同。

名?

你個名最正

以前記得佢訪問直接話願望係嫁個有錢人唔使做之類
成段片極姣
估唔到佢而家變咗事業型收埋哂對波
專心做個努力藝人拍戲

清驗下眼好喎

整容X

好有風格

穎如

曾凱妶
張鈞甯

宋芸樺個樣望落好順眼好順服，當年睇等一個人幾鐘意佢

點解台灣咁多女明星波樣腳樣樣齊，天然白淨，又玩得又淫底反觀香港啲所謂女神...個個一個係平一係整

pink

陳喬恩就算啦
成陣村姑味

侯佩岑

張鈞甯

佢係典型第一眼望落覺得好麻麻
之後越望越襟睇嗰種
同埋sell氣質

以前第一次睇到佢舊相真係覺得佢靚到dum一聲
依加整到范冰冰咁款

一直唔明佢邊度正 好俗

咁都唔大？

唔知有冇人講咗梁以辰

唔想見到條姣婆

整容前真係...

呢個配搭都有返啲歷史

佢同鬼哥都係清泉

唔係嗰皮 但認真睇樣肥苟靚啲

好似一直都冇咩人話佢靚 但都係襟睇入屋個類囉

仲好記得湘琴同阿金講要結婚 喊到仆街

佢加林熙蕾、曾愷玹同吳佩慈
台灣人啲名有文化好多

曾莞婷
周曉涵

嘩 少年特攻隊 暴露年齡系列
不過好睇

點會無侯主播⋯

到而家都好想知佢俾人杯
係因為佢西定係另外嗰兩個西

喬喬靚啲

佢性格都似乎唔錯

好似郭雪芙先係比人杯？
李毓芬同另一個隊友都係話同郭無乜聯絡

但可惜

係佢俾人杯咩？
唔係郭雪芙咩？

藍色大門

以前睇七朵花我覺得薇如好靚
而家個樣好似有啲膠膠地

係
隆過

我頂 可能真係太多年前 記憶錯亂

韓瑜

柒左 梳 記錯

雞屎忽

主持都立即被換

不過我都覺得佢好正
堅天然大波
不過個樣都整過下

呢個大波妹又係嫁得唔好
條肥佬老公偷食畀人影到

N年前覺得艾莉絲好正

許瑋倫

佢都幾靚
錯在簽錯畀吳宗憲

侯佩岑
全盛時期得佢可以同志玲姐姐比

個鼻扁到

比高山峰喺康熙暗示過佢份人好閪

錯啦
江語晨五官突出
素顏都冇乜分別
好少有

邱慧雯其實都幾靚
假混血
可惜唔識點令自己更紅
浪費晒青春

睇康熙來了 佢應該經常性做人小三
同人曖昧又扮嘢
應該幾心機

識波

有咁大波咩

呢個都識波

我成日覺得佢有d似jisoo

台灣最美的風景是人 靚女由以前到依嘉都從未斷層過

完全唔似 佢個樣好台灣喎

陳妍希

打破丁圖post一定有把聲溫柔gif嘅定劣

安雅

蘇慧倫

細個覺得小嫻玩game好勁 好記得佢
早排睇玩很大見到有小嫻 睇睇下先認到佢
原來已經老了

鬥乜鬼吖，雞排妹贏到開行

06年至10年 真係成十幾年前

返咗大陸搵食就更加沉

其實本身佢個樣就知係八婆
細個睇覺得靚囉

大元

以前小嫻叻啲勁啲 艾莉絲係花瓶

覺得林宥嘉老婆丁文琪都幾靚，有時覺得有d 似hebe

小S

全部都係假奶

白冰冰

老女人當年啲相P得冇咁勁

眼太開 人中好深 其他ok

好亞視feel

支乜瑜？ 你唔信佢被迫道歉 ok
佢都講過話好滿足現狀唔杏錢 人哋依嘉推晒唔接個人廣告都證明佢唔係吹水 唔好話支國 其他地方嘅錢佢都唔在意咁佢點會奶共

林熙蕾?

只會係林青霞

楊丞琳

其實我覺得有真愛成份佢都好慘
愛一個人愛到青春都無哂
為左性一定玩完就走

lm

黑嘉嘉

少女標本時期嘅吳佩慈

入黎就係想講佢

呢個我由墾丁天氣晴開始j

蘇慧倫 唔知有冇人識

呢個MV 94年定95年左右，果時化妝技術衣著服飾同後製都冇而家咁好，但見到佢五官係靚嘅，笑起上嚟仲有臥蠶又好甜

台日港混血
林嘉欣

張鈞甯

20頁200張相
大小s呢

呢排覺得陳語安都幾靚

嘩 導彈都喺度 仲唔焯硬你

條腰

而家變典型網紅樣

同其他嗰啲冇得比, 呢個係女神級

細個j到仆街

竟然冇連登女神林依晨

峮峮好可愛
性格又爽朗

得全盛時期嘅雞扒妹有撐港
所以其他一律係g

冇人講侯佩岑？

雞排妹 Forever

DJ peipei 奶共搵真銀

台妹靚既比例真係好高

係咁咦禁左媒體模式睇下有邊個貼左
竟然無王怡仁
呢個正過晒咩陳喬恩蔡依林

全盛時期嘅陳德容

蔡依林其實好樣衰

唔識欣賞，完全J 唔落

而家都好撚正

閃亮亮

熊熊

周曉涵

暫時都係徐若暄最

周曉涵啦 2個爸爸開始迷佢 好想同佢做愛佢細佬好撚柒

小嫻同金剛拍緊拖
好似幾開心
但唔知佢係咪真係收服到金剛

因為樓主啲圖有胸墊+谷胸
依幾張泳衣相無

出哂名一腳踏兩船

有無人識小湘

記錯名 搵唔返
自隊一打先

蝴蝶姐姐，細細個就J 佢

大元，又圓又大

ching至少四張野。

都幾sweet 形影不離咁

你知道得太多

仲要係假波夾出嚟

粉紅乳頭

胡慧中殺哂

金剛同之前個雲飛都好sweet架

有無d 流出片睇下

此post已完

徐若萱無得輸

名

王心凌

魏蔓

全盛時期都係雞排妹世界第一

台灣是寶島

大波熊

更係王祖賢

好淫

整容前好樣衰
但身材正係真

就咁睇上面啲相真係完勝

可能得啲90後老mk先識😂
終極一家既寒
個角色cool cool地又打鼓好型
果陣小學真係覺得佢好正日日j
仲想學埋打鼓變成佢咁
但係後尾佢係終極系列啲角色愈黎愈傻大姐
連個人都跟住愈黎愈柒
一家第一次做女主已經係全盛接近尾段咁😂

麥可

捽屎眼

泰

見識過荔枝嘅趙敏先知咩係世界第一！

仲有吳佩慈

Hebe?

靚到仆街 仲靚過以前

我成日分唔清佢同魏蔓

天巡者入面個造型好正

點解台妹咁正

蔡依林都正？

抱孫未？

一路都淨係鐘意女長髮
第一眼見到佢就已經好鐘意
寒真係好正
仲有大喬

原來王祖賢係台妹

即係舊時電影都係後期配音

搭地鐵見過 個時佢成日上女人我最大 可能黎香港shopping

所以樓主都冇話佢靚
只係話可愛 不過可愛仲屈機

身材......
你信唔信針灸可以令A變G?

如果可以
d中醫應該好好生意

//蔡依林的長輩崛起史，最早出現是在2003年，盛傳她狂吃蜂膠和針灸豐胸，上圍由32A急速發育成36G。//

最搞笑係講咗咁耐....

侯佩岑 頂唔撚緊

呢個就正常好多啦，基本上都同意

你留意番我回了，之後就有人講。

丁國琳

戈偉如

陳匡怡
大仁哥走寶

就係鍾意俗俗地夠淫蕩

我條女有啲啲似佢

我不配正d
secret 個look 麻麻

候佩岑

有節目玩腳

揀女朋友、老婆一定係林依晨

80樓提完之後先有人講賈靜雯，張鈞甯，邵雨薇。。。。
賈靜雯當年超級女神，可以看看倚天。
張鈞甯也是女神等級，可以看最美的時光，少年四大名捕（不過她基本上都在大陸拍劇）
邵雨薇目前最正的台灣演員，可以看甜蜜暴擊，1989一念間，或者最新的天巡者，真的女神美貌，目前找不到比她更美的演員。

基本上周杰倫溝過既女 / MV 既女都唔錯

英文又好, 讀書又多, 一定好撚淫

第三張相好正

講蕭亞軒係咪唔入流

j過不下十次

同一套劇仲見識到吳啟華的張無忌⋯

林彩提

荔枝係世界第一
但比較老

書裡面十幾歲咋牙敏

尼個po既圖會唔會多過曬出面po加埋既圖

條腿一流，j 過好多次

瑤瑤真係好樣衰

台灣有一期好興呢種日系kawaii 性感

2020s 睇會覺得好老土, 但當年出好多

黑澀會個個？

佢而家做緊咩

愛的抱抱

都唔算樣衰下話

又淫又雞格，好有情婦feel

好正

呢個得對波大
馬面由細到大都係咁
依家有個韓國嘅男朋友就快結婚

無人貼咪你貼囉屌你老母咿咿哦哦

即係無再上節目？

有呀，佢同apple成日都有出現

綜藝節目黎講，我近期鍾意睇11點熱炒店，有沈玉琳呢個9up王做主持
會成日見到瑤瑤，apple，丫頭佢地

邊個畀人聞閪

認同
對死魚眼

當年睇 佢d行為蠢到好過份
記得佢拎條蟲定蜘蛛想整蠱人
結果自己吞左落肚
同可愛大纜都扯唔埋

佢必娶個造型真係好撚正

妍希

繼續喊緊

more

Sor 張鈞甯 邵雨薇呢啲完全唔覺靚 唔個邊忽公認女神

A瑤姊妹三十幾歲都仲一齊上節目兩個都未結婚?

以前睇黑瀝會好留意玉兔 ALBEE,但唔知去左邊

應該冇乜邊個演趙敏係十幾歲。原來荔枝都係大賈 3年。兩個演倚天都差唔多年紀！

荔枝嘅倚天真係J 出血！ 耐唔耐拎出來J

可惜假波

全盛楊釆妮啦

玉兔比較靜，但間唔中都有上下節目

Albee依家轉咗名做范乙菲，好似係真名
成日上遊戲節目，佢肯露所以好正

吳倩蓮

玉兔以前黑瀝會好搶鏡, 而家反而咁靜

ALBEE本身黑瀝會都肯露架啦, 不過而家30幾先黎搏上位

佢唔係第一眼就比人覺得佢係靚女
但佢真係好靚 越睇越靚

蕾菈
la.112814

成堆老女人

有個風水佬叫吳佩孚
次次講起吳佩慈都會諗起佢

睇到呢個post, 覺得香港好可悲，究竟幾耐無出過似樣既明星

陳喬恩真係好核突

元元同林莎 真係好撚正

佢唔拍胸圍廣告，大家邊有得J

似Rio......

佢新果套台劇 咩 天巡者 個樣膠到仆街

要問李宗瑞先知

11點熱炒店，個氣氛好尷尬。

睇佢套台灣劇 極品絕配 之後識佢
短髮正到仆街

大元唔知幾時開始網上唔見哂佢d j圖同片

不得不提佢同達哥拍嗰套 宅男的最後120小時
個look簡直係癲峰

謝金燕加埋條腿

鬼鬼

對佢無感
但佢真係比唔上依個post其他人

有冇十五年

無徐懷鈺

有咁上下年紀先識陳德容

曾愷玹點解你唔等我

真係好靚
希望多D香港人識佢

第一時間都諗起佢
細個睇海豚灣戀人已經覺得佢好靚 五官輪廓清晰

42先有周曉涵
唉

呢套台劇超好睇，因為呢套劇鍾意咗霍建華

我都係嗰陣鍾意霍建華多過第一男主角

係啦！明明華哥靚仔過許紹洋

睇我們與惡的距離先識算唔算老餅

佢從來都唔離開台灣拍劇，真係好少人知道，國際認知=0

清純樣大波性慾強：荳荳
細細粒抱住屌：紀卜心
有腹肌腰力瘋狂騎乘：采子
樣靚身材正：梁以辰
骨感：張語噥
肉地可上手：徐凱希

仲有冇補充

女仔生蘇兼輕度弱智樣
話佢可愛我真係講唔出

又唔係可愛又唔係甜美又唔係索

耐少少歷史
張庭, 陳怡蓉都好撚正

你好貼唔貼 貼第一張反串呀你？

翁滋蔓

身形靚
個樣似男人

A級女神

佢家姐靚D. 不過明顯唔想咁多人注意. 唔同細妹好想做明星.

你分唔分到角色同真人

有左?

陳艾熙話Breeze嗰陣俾其他女跣
梁以辰係其中一個

溫妮

以前覺得佢幾似早乙女
第一次睇說好的幸福mv已經幾有印象

嗯 中學時係亞視睇 真係正到 一睇再睇

死張無忌咁有福氣

咁個華商食奶都食飽

咁大對嫁咩佢

個男仔係邊個
好撚正

謝坤達

09有冇食過佢哋

好似周慧敏

邵雨薇真係靚撚到仆街

而家塊面歪既

呢套倚天世界級
啲男女角超有feel

小寶與康熙個林心如

唔係，真名劉璟瑩，以黑澀會黑人家訪嘅時候好似有讀過佢大學成績表個全名出嚟

第三張我當年用過嚟做手機wall paper

原來只係34，重以為佢年紀都唔細

估唔到無人提 小茉莉

不過咁多年都係賣肉

死撚開啦廢柴

好幾年前做緊天才衝衝衝嗰陣，徐乃麟已經同佢講：你年紀唔細，好快啲搵返個

佢做黑澀會個時已經18-9

講緊十幾年前 而家有無36-7歲

李宗x 屌過果班都好正

認同，目前最靚嘅台灣演員，不是說賈靜雯張鈞甯不靚但已經過了最美的時光。

台版heidi 顏值超高但被比低估得好緊要

當年「不能說的秘密」真係好正
勁有氣質
曾愷絃雖然係嗰種係男人都鍾意嘅典型靚女
但我完全剩係畀桂綸鎂吸引住
嗰陣希望佢同周杰倫真實都一齊
覺得周杰倫呢種才子係要配返個咁嘅脫俗女仔

因為佢係國際知名度係等於零, 佢從來冇離開過台灣去其他地方發展....

台灣好多明星都去其他地方宣傳同埋拍劇, 但係佢好特別，從來都係只在台灣

台灣達女神級演員我只認同三個：賈靜雯張鈞甯邵雨薇

以前佢拍說好的幸福mv個陣有個朵叫小周慧敏

同大仁哥個套劇時幾靚
Btw迪士尼

羅志祥食過就真

佢果句我要強姦你真係超淫

How about 林心如

當年都靚但未到好靚

打鼓型到傻

當年台灣妹好cheap畀香港啲導演迫佢露底

而家成個大媽咁

可惜les

佢les？ 而加先知

假gem

小魚魚

知唔知點解台灣咁多靚女

因為國共內戰 基因好個班都跟蔣公走佬

林德蓉

唔知點解而家成熟左
狼人殺覺得佢樣衰咗好多

Who

應該睇墜馬爆波版

mark

正到不得了

塊面無咗肉 棚牙感覺好突

似弱智

粉紅

浴缸

條女乜水？

想用佢對蝴蝶胸幫我擠啲花蜜出來

hebe
同星爺上康熙來了
搞到星爺全程西面
睇到勁尷尬

之前好似有單新聞話林志玲啲內衣廣告搞到個小學生係咁打飛機要告佢

我的少女時代已經唔靚

正路都林志玲

爸打識貨， 個時睇電視劇覺得佢好靚

屌你行撚開啦

nono
or
米分 糸工 女乃 豆頁

生完都咁正

流出呢

點解台灣啲女咁撚正

JJ下見到坤達...
但又射得出

呂布

都係佢partner小安靚d

真呀！
依家個好好J
我有時覺得dewi 似愛里

近期邱鋒澤同采子有首合唱歌，佢係咪有份拍呢個mv?

林志玲啦，無論係軟件或硬件上都完勝，副計唔需要我多講，多倫多大學雙學位畢業，舉止優雅，仲有男人最愛娃娃聲，入得廚房出得廳堂，點輸到?

似關寶慧

全盛徐若瑄

講D近期少少既
林莎
陳怡叡
不服來辯

YURI係刻在 個樣殘到

吓！？ 佢有流出！？
有無得睇？

台狗叫得暗黑賈靜雯唔係冇原因

張鈞甯係細個眼中嘅台妹代表 咁多年都咁靚 愈大愈有氣質 但又唔會太過高冷

痞子英雄年代：

而家：

讀過下書真係唔同啲
但可惜呢幾年翻支那拍劇
雖然古裝嘅佢都好靚 大家閨秀 但個樣都係比較現代

徐若瑄全盛期

一定係林志玲

小嫻正

寫真

冇徐若暄？？

可以直接將個post變做林嘉欣j圖post

林嘉欣是唔準j的，只能觀賞

個樣咁甜點J得落

樣唔靚，但好sexy同野性

哩度無人識㗎啦，有幾多人真係有留意台灣演藝圈
林莎正，有d似楊ck😂

姐撚個ex 侯佩岑真係正 才子才女

點解可以咁靚完全睇唔出31歲

超靚, 你唔好淨係睇相, 睇佢啲戲啦.

不過呢邊有好多: 正一定身材正, 顏值其次

郭書瑤2014,15果期好撚正
依家個樣膠化到不行

林莎本寫真j到岀血

係 不過我麻麻地佢mv個髮型

第三張

細個成日j蔡依琳同林志玲

無咪雅既，此post已完

林莎正睇綜藝都覺得正
新一代太多塑化雞 個個差唔多樣

佢對波好大

拇指外翻

夢夢已經丁緊

好似依依

真係最正

徐若瑄，王心凌，hebe，張均甯，陳芳語，etc

曾莞婷
陳語安

這俾我嗰隻感覺身材正就係女神

松下奈绪

莊錠欣條奶共欣就話姐
子瑜還好啦

把聲勁溫柔.gif

玉兔有ig 都係間䓊時上下節目 平時做下kol

全盛時期無得輸

我條女都有啲似佢

蔡依林，人造人

邱淑貞

都差唔多40仲未結婚？

最愛之一

識貨佢係台灣三大女神之一

聽說入面嘅陳意涵最正🥰

1）老女人林志玲全盛時期（雖然假波）
2）白歆惠
3）蕭淑慎岀道初期（之後吸毒+跟富豪）
補返張蕭淑慎全盛時期相懷念一下
4）賈靜雯

好耐以前睇過 認唔出佢係邵雨薇

佢真係有靚有叻

睇勇氣同第一次MV
成日都覺得蕭淑慎好嘈

當時嘅佢仲係少女初長成…成浸少女味…都正㗎…
之後吸毒+跟富豪…自甘墮落…唉
依家做咗中女+同小鮮肉結咗婚定性咗…都唔差㗎…不過患癌做完手術…慢慢康復…已不復當年

補返張近照懷念下

白家綺

五官分佈好靚

嬿嬿

陳艾熙好似成日同啲女不和

而家

諗住入黎睇徐若瑄，第10頁先有，成班00後肯定冇睇過有徐若瑄拍過既港產3級片

Ching識貨，屌打上面個啲，後生個時既青春肉體

桂綸鎂

粉紅色乳頭，可遇不可求

點都支持雞扒

想睇多人運動..

見過佢cos蛇姬啲相 個氣場都似

蔡英文

好樣衰

搞成裕美咁

林嘉綺算唔算？

生四個都做唔到「家己郎」，仲唔詼諧過梁洛施？

好似係生忍咗BB至做得成波霸

小弟懷疑小鍾真係唔知泰雅族啲雞球大飽可以咁大對

仲變做對面海嗰位「鮮肉菩薩」🇹🇼🇨🇦

聞說咁多台灣女藝人得佢唔會接樓盤廣告，仲話唔想做推高樓價嘅幫兇喎🇹🇼

最後仲出埋pool，成功爭取個比利時boyfriend同佢定居台灣🇧🇪🇹🇼

飛釘果張呢

一對人生贏家

雖然佢冇波，但絕對有腳

愛佢嘅都想佢走得出傷痛🙏🙏🙏

越大越好睇

佢真係靚到癲
而且有學識

聞說巴打講嘅呢棚冇個揀white trash......

最正緊係睇89一念間葉真真
仲有豆花妹

楊麗菁

仲有三吉彩花......

張員瑛身高已經爬過佢頭喇仲吹奏

生夠三幾個，依然冇肥過

當年孫協志一句「冇能力生b」就伸開佢，根本就係大嘥鬼嚟

全盛時期死魚魚屌打dewi

你知佢邊位？

一入「憲」門深似海

老唔在講，佢喺十七歲嗰陣發現自己冇M，求醫至知自己生出嚟就唔見子宮

歌手嫁歌手，咁就門當戶對

徐若暄

Jolin：估唔到你咁撚俾面

周揚青只係小豬自抬身價嘅工具人——直至佢忍無可忍發布攬炒聲明

無限中出

豆花妹無得輸，同佢合照過，雖然係好幾年前但啲輪廓皮膚都好靚

雞排妹一定係最好啪

電子雞

當然仲有俾那英強迫隊酒煲嘢啦🍷

佢之前做咩事離婚

原因實在唔清楚，一時話生唔到仔，一時又話男嗰位偷跳......不過依家俾獎門人弟子拉咗出pool就唔重要嘞

如果唔係《引爆點》，小弟真係唔知仲有呢個姚以緹：

佢生唔到仔就係人都知架啦

正！

瑤瑤

松本芽衣?

Fufu

但冇子瑜靚

閪女人一個
為咗出位不惜當眾露閪

唔係綠帽慘執咩？

你講邊個先

嗰個係柯以柔？聞說佢嘅離婚官司已經有一審判決，就係判處前夫郭宗坤要找損害賠償俾佢，但係個郭生仲死要上訴......

其實林青霞計唔計
如果計咁佢無得輸架喎

依家沉到....唔知做乜唔鐘意上狼殺
可能覺得太低LEVEL, 但好過依家咁啦

狼殺已經得返班fans睇 上幾多次都唔會有路人識 睇吓宇辰走咗玩個運動會人氣高咗幾多就知分別 梁以辰年紀都唔細緊係寧願上多啲其他節目好過留喺娛百浪費青春

喺木曜同黑++捉棋扮白龍

36就37

依家宇辰人氣高左好多?

元好野！

D人話新果套敏敏好正

但我心中都係賈靜雯/ 黎姿

因為想見你先識柯佳嬿

佢又係另一類既靚

運動會嗰排新聞曝光率高咗好多 討論度都高過之前嗰排 不過依家完咗要睇吓keep唔keep得住

係
不過睇返近照就dewi正好多 起碼天然 唔係複製人樣

link？

之前睇佢同唐禹哲套戲勁好j

我的青春沒在怕？
我未睇，早排先睇完佢扮黑社會果套，邊到有得睇
另外有冇人知邊到可以買到佢隻cd

1

沉咩？見佢近期都有劇上㗎

露半球逼咚
邊到有得賣
香港Cd鋪冇人入貨
連邵雨薇都買唔到

好靚
第1美人

你的朋友就是……
好羨慕
要過台灣做野？

張景嵐少少熟，一流

隋棠！簡直係完美！

波都無埋

台灣腿后喎，對腳有110厘米長喎，同黑絲吊襪帶肯定係絕配

小朋友未見過唔怪你
但圖片搜尋都唔識就要屌你老母

蕾菈for sure
佢句I'm Lyla正到女人都心動

波已假

當年佢啲內衣廣告

個bb個樣

有冇人貼hebe?

寶島